紅燈區「飛田新地」159間店將暫停營業 迎接大阪G20峰會

20國集團（G20）領袖峰會6月28日及29日將在日本大阪市舉行，而大阪市紅燈區「飛田新地」內159家店，罕見地決定在這2天全數停止營業。159家業者加盟的公會負責人說，為了避免地區混亂決定這麼做，希望G20大阪峰會，能成為一個被認為「在日本舉辦真是太好」的會議。

日本產經新聞報導，G20領袖峰會6月28及29日在大阪市舉行時，位於大阪市西成區「飛田新地」159家店，將全部停止營業。

公會表示，所有業者同時停止營業是相當罕見的因應措施。由於G20大阪峰會期間將實施大規模交通管制，對店家人員上班也可能產生影響，上次所有店家全部停止營業，是1989年2月24日舉行昭和天皇去世後的「大喪之禮」，距今已30年。

飛田新地內有許多木造商店及料亭林立，現在也有不少外國觀光客會到此一遊，以前就以日本少有的紅燈區為人所知。

哈芬登郵報（HUFFPOST）日文版網站報導，被稱為「日本最後紅燈區」的飛田新地，是一個約200公尺的四方形街廓，共有159家「料亭」；但這裡的料亭跟一般用餐的料亭不同，而是以「自由戀愛」名義提供服務的紅燈區。

飛田新地料理公會會長德山邦浩說，並不是怕紅燈區影響G20峰會才自律停止營業，大阪府或大阪市也沒有要求他們這麼做，都是業者自主判斷所做決定，到目前為止為了街道秩序與安全已做了很多，為了這次G20峰會，大家決定共同合作打造一個更好環境。

日本終於跟上中國和諧大道

冇雞叫

政要唔洗做愛既

所以咪要收爐

去松島新地

I dun need sex
The government fucks me everyday

6月中去，要快過領導叫G

講到飛田新地真係賣食物咁

就係比政要包起晒

大日本都要搞面子工程

條友真係唔識架喎

真係有賣

2014年頭東莞掃黃
2014年。秋香港佔中

#蝴蝶效應

諗起表姐你好嘢3
委員長要黎香港 所有夜總會要休息

執柒晒佢啦

暫停營業唔夠

有道理

上政要酒店房接job囉

屌你老母

強姦案急升

比G20領導人包晒去扑, 佢地開會就做愛。

識玩都叫delivery同玩soap喇仲去乜撚嘢新地

大阪邊有soap

大阪冇搭幾個站去神戶喇屌